\begin{enumerate}
\item La calculatrice a donné le calcul suivant : $78\times 125=9750$.

Sans faire les calculs supplémentaires, donner de tête la valeur des produits suivants~:

\begin{align*}
  A & = 78 \times 12,5     & B & = 78 \times 1,25     & C & = 78 \times 0,125    \\
  A & = \pointilles[2.5cm] & B & = \pointilles[2.5cm] & C & = \pointilles[2.5cm] \\
  \\
  E & = 7,8 \times 125    & F & = 0,78 \times 125        \\
  E & = \pointilles[2.5cm] & F & = \pointilles[2.5cm]  \\
\end{align*}

\item Quelle pourrait être la règle de calcul pour multiplier un nombre décimal par un nombre entier ?\\ Donner un exemple.

\pointilles[15cm]\\
\pointilles[15cm]\\
\pointilles[15cm]\\


  

\end{enumerate}